自己上連登喺條街笑到痴線

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

墨爾本要人！！！

VHKTSA 特約 :9月27日Melbourne Central 快閃賀十一
時間: 27 Sept 6:15PM
地點: Melbourne Central clock tower
目的： 激勵香港人及引起當地人關注, 並且在10月1號推出一條官方影片
長度: 大概五分鐘
形式： 希望各位能夠企喺Mel central唔同嘅層數, 然後對著 鐘樓附近既空間, 我哋會同時唱歌以及嗌口號.

Content:
1. 叫 光復香港 時代革命
2. 唱出 “Do You Hear the People Sing” 及 “願榮光歸香港”
3. 叫 Stand with HK Fight for Freedom, 以香港人加油作結

安全： 完成之後請各位各自散去, 由於呢次活動係快閃嘅形式, 所以在場唔會有警察. 若然有衝擊事件出現, 主辦方會立即終止活動

備註：由於是次活動將拍片紀錄，如有需要請自備口罩
(如各位有支持香港的poster也歡迎各位攜帶)

希望各位能夠將個訊息傳去比認識嘅香港人知道, 參加者越多越好

Tg邀請link:

(此頻道將會發放有關活動的各方面資料)

行動post呢

我哋輸緊喇！！！！！

去推浮屍post

入去啲post留個推 上到熱門就贏sis add oil

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

半夜睇番笑到仆街好肚痛

香港柒頭警長開微博成英雄！成為支那人民英雄

好撚肚痛

笑到停唔撚到睇到反佔中又係好 冷靜

笑到我就嚟瀨屎好撚辛苦 望一眼就忍唔住狂笑

考慮過埋今晚改走個名太肚痛

唔得頂唔順好想改又唔想改 下個名諗好咗但冇依個咁好笑